點睇男朋友係路癡？

有時真係會好燥

廢囉

分手

我都係路癡, 出街要女朋友帶路

屌你老味你估我想既咩，你知唔知做男人但路盲係幾撚淒涼既事

我係車痴 每次出門都要check清楚好驚搭錯車

記下街名，由屋企、公司附近開始先
唔好再叫咩7仔條街、太興後面呢d on9 句子